[尋人]有冇巴絲知過期催淚彈的原相主人

記者朋友想搵影呢張圖的人，想確認時間同位置，同時想確認係咪催淚彈...

tg: @k4kendetta

幫推

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

推

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

p

Pish

Push

推

推！我都想知

咩記者先 邊間？

蘋果